msgid "welcome"
msgstr "欢迎,%name%"
msgid "login"
msgstr "登录"
msgid "loginout"
msgstr "退出"
msgid "Management"
msgstr "管理栏"
msgid "blacklist"
msgstr "黑名单"
msgid "usermanage"
msgstr "管理员配置"
msgid "loggermanage"
msgstr "查看日志"
msgid "playermanage"
msgstr "查看用户"
msgid "Search Rank Blacklist"
msgstr "排行黑名单"
msgid "Search Login Blacklist"
msgstr "登录黑名单"
msgid "Player Manage"
msgstr "玩家管理"
msgid "Player Search"
msgstr "玩家查询"
msgid "Player Information"
msgstr "玩家信息"
msgid "search"
msgstr "查询"
msgid "UserName"
msgstr "用户名"
msgid "StartTime"
msgstr "开始时间"
msgid "EndTime"
msgstr "结束时间"
msgid "RoleName"
msgstr "玩家名称"
msgid "Search"
msgstr "查询"
msgid "Add Items"
msgstr "添加道具"
msgid "Return Back"
msgstr "返回上一层"
msgid "Coin"
msgstr "金币"
msgid "Jewel"
msgstr "钻石"
msgid "Count"
msgstr "道具数量"
msgid "PropId"
msgstr "道具ID"
msgid "RoleId"
msgstr "人物ID"
msgid "MountId"
msgstr "座骑ID"
msgid "PetId"
msgstr "宠物ID"
msgid "type"
msgstr "种类"
msgid "size"
msgstr "型号"
msgid "Submit"
msgstr "提交"
msgid "Search Logger"
msgstr "查询日志"
msgid "deltype"
msgstr "接口号"
msgid "Search User"
msgstr "用户查询"
msgid "Blacklist Search"
msgstr "黑名单查询"
msgid "RankBlacklist"
msgstr "排行榜黑名单"
msgid "LoginBlacklist"
msgstr "登陆黑名单"
msgid "feepost"
msgstr "渠道数据"
msgid "userName"
msgstr "玩家名称"
msgid "userId"
msgstr "玩家ID"
msgid "Add Items2"
msgstr "人物修改"
msgid "Add Items3"
msgstr "座骑修改"
msgid "Add Items4"
msgstr "宠物修改"
msgid "dateType"
msgstr "期限类别"
msgid "Level"
msgstr "等级"
msgid "Time"
msgstr "期限"
msgid "ModifyId"
msgstr "物品ID"
msgid "Send Mail"
msgstr "发送邮件"
msgid "sContent"
msgstr "发送内容"
msgid "match"
msgstr "全国大赛"
msgid "ranklist"
msgstr "排行榜"



